正式宣佈，全港笑鳩藍絲大行動現在開始

五大訴求，缺一不可！

今晚兩件大事
食窮加藤屋！！
twitter文宣戰

黑警一日未清算
班撚屌仲會圍爐打飛機

必須做

推

動議咋
笑咩?

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

挫士氣，好見駛

笑?你贏左?

721 831

要長自己志氣
挫敵方之士氣
如此
爭取勝利既力量勢不可阻擋

未贏 唔準笑

藍絲對戰局基本上零影響
連遊行都要派錢請食飯先出黎
笑佢地做乜

將d注意力集中係手足身上
多d支持多d讚賞
我地冇贏
要大家互撐行落去
唔好再比手足頂唔順輕生

又階段性勝利？諗下雨革點解失敗，諗下手足犧牲，我真係笑唔出！